日本人高質啲定今日嘅200萬+1香港人高質啲

香港人
日本人

毫無懸念 香港人

自like咗

崇日都投贊成票
我地係 香港人

唔係講笑 twitter 好多架人都好佩服
Cm まじか （唔撚係掛）

香港人，世界第一好民族

因為最高質都出左來，
如果拉番其實廢老，
應該日本超幾班。

我覺得無呢個必要比較
大家都咁高質
一陣比人借刀po去日本咁樣拎黎比引發不必要既討論其實好無為。打和啦好嗎
除非有鬼有心引戰

咁都要比？

唔需要比較
但我正皮咗

A

Why not both

一定係香港人！
利申喺現場睇住一班人衝出黎幫救護車開路

無咩好比，日本廁所就算幾十萬人用完都係乾乾淨淨

出得黎既仲點會低質

大家都高汁 不用分那麼細

日本人啱啱先喺twitter話羨慕我哋

話日本人冇外國人咁有忍耐力同熱情

發夢12/6 去咗連儂牆公廁
廁所地下都好乾淨
係多人咁解
但起碼唔會詐詐第打尖

琴日經過金鐘海濱長廊公廁
不得了
大型商場咁乾淨
無誇張過
香港人

大家唔好打飛機住啦

唔係鬼
真心
我真係覺得香港人好撚正

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

有質素有春用咩，我哋連粒鼻屎都未贏到呀

以前去過金鐘衛生嘛嘛

唔係個別日本人咁講，求其twitter下又搵多幾個

大家記住一直炮轟
槍口對外

日本政府都無比咁大壓力比國民啦
比壓力既係公司上司同老細

唯一係上地鐵果時啲人係咁迫上前
不過，我都明ge ，話哂唔快啲行晏啲截人唔俾人行
一次半次體諒下

2M香港人 世界第一

香港人

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運舫
長期作戰，理性，非暴力！

仲有係醫院、被捕、獄中既手兄，612個位未出生既嬰兒

仲有3萬個黑警同一大班建制同垃圾高官

有冇原圖？ 好靚想做wallpaper

香港人仲未做到自己垃圾自己執

兄弟爬山，打和啦super

of course 香港

日本人返到屋企個個抑鬱，表面對你笑騎騎架咋

今日嘅香港人，係真架

香港人（小農DNA) 就係太多樓主呢D人，鐘意比較，鐘意鬥叻，鐘意第一唔輸蝕先搞到香港人咁功利，唔到生死關頭都懶懶閒，好撚心你啦

自己做好自己咪得，一定要分高低？垃圾

咪就係 無啦啦整個二元對立做乜

冇必要咁比較

成日有人錯重點

今日有人話破紀錄 俾d掌聲自己

我真係拍唔落手

依家唔係要破健力士紀碌

成件事係香港既悲劇

事無前例地

政府逼死左個烈士

逼200萬人上街

開槍打示威者頭部

拉學生坐監

我地目標清晰d

撒回送中條例

其他野都假

日本班後生政治超冷感

暫緩修例同柒婆道歉一樣係無意思
完全撤回修例、追究濫權同釋放義士依然任重道遠

雖然今日行完大家都累了，但聽日請繼續站出來捍衛香港，唔好嫌悶

謹記烈士，天佑我城

出嚟行為咗讓路俾白車？
乜都fight唔到
廢定高質？

係 純種香港人 本地口音本地出世嘅純種香港人

一日未撤回一日都唔好打飛機

日本人政治冷感不了，香港人is the best

香港人爭氣啦
好抵讚

有冇link?

點解要比較？

I proud of being a Hong Konger!

大家一家人，高質地球人。

香港人！

我都未見過日本反政府示威

呢張係邊度影？咁靚㗎

自己人梗係投自己人

香港懂得互相幫助

今日俾人幫咗

亦都幫到咗人

我發夢612果日添美道公廁到下午兩點幾都仲好乾淨 係有味 但廁板冇尿冇鞋印 因為果度冇大陸人

有咩好比 大家都很好

有無原圖

又玩血統論？

上Twitter 打香港 睇熱門已經好多日本人tweet

日本淡水洗屎眼真係無得頂

Rie係居港日本妹
好有心出好多posts
又多人like and share

今次要撐香港人

日本朋友由上星期已經話香港人好勁

屌 依啲咩on9 post
大佬人地日本今日有份幫我地遊行
仲要比較
唔好搞到日本人憎我地

唔係 上一代係咪大陸落黎或者本土香港人都唔緊要 最重要係 今日出黎嘅 200萬香港人 100%係香港出世 講純正廣東話口音 只有呢200萬 先係最高質人種

佢有個節目以前喺國際台播，宜家喺viutv播，叫日語大放送

係
幾好睇

係，香港人，一般平民，都比一般日本人都關心政事同敢言企出來，因為無仆街中共係後面

周庭twitter有用日文post比日本人睇

唔係有日本人3年零8個月教化
唔會有今日咁高質既香港人